245 係時候 all in 7500

成副身家已掉入7500到5月底

260 都仲得
等夾爆

點夾爆 7500

咁高失業
又多鋪結業
放水都唔係咁炒法

夾落7 蚊

就嚟夾到8蚊了

是為了走更遠的路